對 jyp 好失望 ◔_◔

玩一個星期disco就收檔 搞錯 ◔_◔

do you remember baby asshole ◔_◔

老野係咁

Who

G妹入谷未呀

今朝入去冇人既 ◔_◔

g妹有冇入錯..

Pm左人再俾link你

千祈唔好入 入面好多弱智

兔兔有冇入 ◔_◔

唔怪得 我去搜尋搵 ◔_◔

哇裕姝都有入 ◔_◔

其實係咪好似討論區咁 ◔_◔

搜尋到打呢個id啦 應該都work